###Dany projekt skupia się wokół analizy poszczególnych kryptowalut. Program pobiera dane ze strony https://www.alphavantage.co/ poprzez zapytanie do api. Wszystkie wartosci sa obrabiane i wprowadzane do bazy danych SQL. Użytkownik, który zarejestruję się we flasku i otrzyma swój api key, ma dostęp do podstron, które dokonują tych analiz. Jedna z nich wyświetla informacje o konkretnej kryptowalucie, druga pozwala na porównanie wszystkich kryptowalut dostępnych w bazie, z czego wyświetla informacje o najlepszej oraz najgorszej (dokładniejszy opis podstron znajduje się na stronie głównej we flasku). Do odpalenia programu wystarczy użycie komendy flask run w terminalu.